有冇人另一半同自己好唔夾？

但一齊到好耐? 甚至同居好耐?

點叫唔夾 唔可以當做一凹一凸咩

有時覺得好撚夾 有時覺得唔夾

X2

完全唔夾 好辛苦

一凹一凸 吖你幾風趣

例如 信仰 價值觀 政治 鐘意既野

諗下同佢開心既時候

咁點算

一凹一凸都未聽過？

新手

我個人覺得信仰唔一樣都尚可 尊重就得 帶時仲可以一齊討論
但價值觀例如買樓呀生仔呀呢d唔夾就真係難搞
政治就睇下差幾遠啦 始終政治取向會變 大把舊登仔都由大中華膠變左膠再變本土派啦

價值觀唔夾係咪應該散

同另一半係錢銀方面好唔夾，佢本身係好大洗嘅人

佢成日都想我送野比佢，都幫過佢交唔少雜費（我諗加加埋埋都成萬），電話又送過，化妝品又送過，鞋好似送過，旅行都請過佢去，仲「借」過錢比佢（有借冇還）

佢有時會借啲節日嚟叫我送野比佢，對物質野睇得好重，之前明明仲要大半年生日但係佢已經想我買部電腦比佢，話係生日禮物 （我企硬唔買轉咗買化妝品 ）

佢覺得男朋友送野比女朋友天經地義，仲吹到唔係問我要手袋已經好好

不過已經一齊咗好多年

好多都唔夾，一齊左2年幾分左8個月，而家又一齊番

兵？

統帥

有 相處唔到
日日火星撞地球
手已分

同另一半幾夾
Btw cigaftersex

價值觀好抽象 姐係點

聽朋友講過，好好笑：
一個like西餐，一個like米飯，
一個喜歡早瞓早起身，一個喜歡夜晚唔瞓，日頭瞓覺，
一個豪洗錢，當錢唔喺錢，一個慳慣，幾蚊都唔捨得，
一個有潔癖，一個亂葬崗，
一個好重家庭觀念，節日必和爺嫲父母兄弟姐妹相聚，
一個就無腳雀仔，老豆老母叫咩名都差啲唔記得，
一個好鐘意小朋友，一個就睇見小朋友都想刀巴星，
一個牙刷頭向上擺，一個向下擺，
一個進取執著，一個順其自然，
一個撐淋病，一個撐薯片，

聽講佢哋都拍拖咗幾年。

哇

係